13/10 [冷氣天文台] 全港最大的ONLINE GAME上線啦

Protests across Hong Kong today.
1445
#TaiPo Blue flag, pepper spray TEAR GAS
#TsuenWan Heavy police on Tai Ho Rd, citizens subdued
#Shatin Protestor rd blocks near mtr tracks
#TKO Protests in Popcorn Mall
#TuenMun Protestor rd blocks on Pui To Rd
#Mongkok Protestor rd block Nathan Rd

1449 兩男一女 NATHAN ROAD

沙田 大埔 狗鐵已收皮

1458 葵芳 可能有伏

屯門 vcity 旅巴un9247 運狗

14:55
#新巴城巴臨時交通安排 #油尖旺
#過海路線：

102, 171
往港島
❌不停 太子站 至 理工大學第八期
往九龍
❌不停 眾坊街 至 楓樹街

117
往港島
❌不停 白楊街 至 理工大學第八期
往九龍
❌不停 眾坊街 至 塘尾道

118
往港島
❌不停 太子站 至 理工大學第八期
往九龍
❌不停 眾坊街 至 塘尾道

現時各幹道情況 1500 updated 青馬有伏
📍：updated
往港島/西行
紅隧：多車 ✅安全 📍
東隧、西隧、香隧、東廊、中繞：
暢通 ✅安全

城隧(荃灣方向)：暢通 ⚠️避免 📍
城隧(沙田方向)、獅隧：
暢通 ✅安全 📍
大欖、尖山、屯公、大老山、將隧：
暢通 ✅安全
青馬 : 暢通 ❗️小心

1500 上水中心 名都 關門

順欣花園 四架狗車

淘大 有一車 綠狗

請務必保持緘默，「我冇嘢講」

星火：98190979/64616642
民權觀察 9463 2945
（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588
(whatsapp/sms)
民陣 6549 9452 (whatsapp)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860